+++
date = "2015-07-27T14:45:00+03:00"
slug = "marchdown"
title = 'Маршдаун'
+++

Нижнюю часть моего тела парализовало, и я был прикован к постели два месяца. За это время мне часто приходилось объяснять гостям, как ко мне добраться, и я разработал систему записи информации о координатах и инструкциях по передвижению пешком _Marchdown_. Каждая точка или вектор в ней представлялись одним комплексным числом.